嘜有話區選就唔俾搞其他活動咩？

香港最多係咩，除左錢就係和理非
勇武手足養緊傷，區選嘅要忙區選，其他人唔知做嘜咪落番街唱歌囉
願你公義降臨
願榮光歸香港

為所有抗爭戰役中受傷手足祈禱
為選擇仍然努力堅持手足祈福
由中大到理大戰役，好多同路人都感到身心力竭耗損。
我地互相治療，繼續行下落去

願你公義降臨

係宗教集會聽過，雖然係敬拜歌不過好適合係呢場抗爭廣傳出去，大家約返自己區D和理非落街唱

P牌想被人推

依家可能大家都未READY再進行大型活動，未有號召就落返自己區回血先